我覺得大家要小心個d 邊個邊個去左邊既post

係唔係想搜集証據做死佢 又話唔好督灰以家個個將邊個邊個既行蹤/做過D咩拎哂出黎講